做銀行唔想做分行 求意見

中六畢業 teller好迷惘

做咗一年啦
想轉工又唔知做咩
想繼續係銀行做但唔想做分行
有無意見比到我

你中六grad仲想點
back office大學生都爭到傻

得中六學歷， 又無一技之長，有得做 teller 已經好好， 大把大學生都係做 teller

Back office 有無興趣
做汽車貸款方面

傾傾

努力考SI同iiqe，轉覆核再去back office

Tg我